多謝幣少同大家上寶貴既一課

教你咩叫Drop to 0

仲未仲未

有冇佢地圍內Group圖